失去卡勞的日子，第不知道多少天

覺得心裏有點迷惘 唏噓

佢回曬塘

比佢反省下都好

佢咁25反麻, 唔抵可憐

回左塘都吊打呢道9成會員

真 好過班細蚊仔扮老屎忽

冇得睇141啲女

仲少左條中坑召喚kfc

條友部ipad收埋6千幾張J圖

夠三日未牙

典型中坑

搵肉酸代卡勞受罰啦𨳒

迷麻既後果

牙連見佢近排反麻太積極至ban

主人格已死

成鳩日post n3l啲圖上黎把撚咩
我自己上都得啦

咁你post囉

抵你條條飛斷一關

所以你條條飛斷一關

成日反麻

有SuYuiMoa